好悶🤢

有人傾吓計？

樓主我哋到啦

我係你個心到

我都係你個心到

唔怪得知，我個心負荷唔到有心臟病

你把口真甜

成口糖 好難唔甜嘅

咁分D比我，等我都甜吓人

小心有糖尿

比個口我, 我係個口到倒D比你

你呷醋別

啊

我怕哽死

哽死咪幫你做人工呼吸

我知你想點㗎

咩都比你知道仲得了嘅？

我怕你頂唔順😏😏

點解？因為你有口氣？

冇囉 不知幾清新

定你口太大

過來，妹妹抱抱

太大做咩先

你好

大可以食大餐

係啊，看似困難但好簡單

放題任食？

Halo

一日食幾多round都無問題

😏😏你試我食

請

無問題 搵我約時間

點約😂😂😂

咁我主動

留tg 囉

你留

乖

Nooneknowyouwor

我出返去

點解啊

冇啊